其實bomba幾好睇

以前d片真係好好笑
人地收錢你唔想畀錢咪唔好畀囉
又有迫你畀
你要屌到人地收皮
都唔知有乜好屌

究竟你地有幾多個ac

走啦乞兒

又試水溫? 手都皺曬皮啦wor

淥撚熟晒啦
兩條撚樣兄弟可能等錢洗呀
頂唔緊不如叫條女出嚟做ptgf

好撚煩，一兩個月就出黎試水温

明明你班撚屌係衰撐警同Kibi走左之後質素明顯下降

無架啦摺埋死埋一二邊啦屌你老母

唔撚想俾錢睇垃圾呀

好撚呀你媽個波罩你

而且接摺埋係你地自己決定

我地幾時有逼過你地

垃圾片總有垃圾睇

你一氣之下摺埋 連淨番d垃圾fans都無埋

怨得邊個

個fox最撚戇鳩
講野都講到1999
又唔係好戲
正宗柒頭咁款

R

點解每過一排就有啲新會然開post吹奏班垃圾

好睇喎

好睇條撚呀

fox究竟有幾多抄登account

我只係一個fans

兩兄弟講野都有懶音 拍咁多年都無改善過已經足夠證明呢班友垃圾

樓豬，我屌你老母

話時話佢地宜家點

打份閪工囉 仲有得點

佢地解散左? 唔怪得唔見佢地出片

佢地而家撈緊乜野
Kikko單飛左 爆江去左整餅
其他呢

佢咩地
用你地咪得
係咪啊Fox

見咁多人宣傳
又唔執輸宣傳埋一份

前排睇翻你解釋
原來收錢唔係想製作更加好嘅節目
而係想證明到創作搵到錢
咁你咪收皮囉 創作唔係興趣,原來係為賺錢
收得八蚊 下次百蚊
考警察算啦你

大j笑波子都俾兩登屌到反皮，但越屌越紅
係佢地自己收皮啫，洗撚理連登仔點睇咩